去大排檔有咩係必嗌？

椒鹽鮮魷
屌真係好撚好食

點埋喼汁真係無得輸

椒鹽九肚魚

椒鹽肉排

炒蜆

炸雞子

豬紅
蠔餅

蒸水蛋

強烈推薦旺角妹記同灣仔苑記
妹記嗰啲香口到 仲要卜卜聲
苑記用咖喱粉炒 別有一番風味

涼瓜炒田雞

涼瓜排骨湯

必嗌 唔該，寫野

啤酒

蠔餅整得好食真係好難
暫時覺得最好食係廟街四季煲仔飯

青島

黑椒薯仔牛柳粒,椒絲腐乳通
講起就肚餓....

鮮苗白飯
明火例湯
郊外油菜

魚香茄子

炸蠔餅
但唔係間間都整得好食

蠔餅

椒鹽鮮魷

慈雲山三記蠔餅

飯

啤酒妹

蒜香骨
西檸雞

三色蛋時菜

家下變曬阿嬋

小炒皇

老細睇數

間嘢而家就得返個蠔餅好食，其他都退步哂

埋單唔該!!

菠蘿生炒骨

南乳鴨，蒜蓉蝦開邊

蒜蓉粉絲吊桶

四季間垃圾狗都唔食啦
成日大班傻閪跟風去排隊

伙記

黃金鮮魷

蠔餅ok
煲仔飯不了

陳根記:自己寫

蝦醬通菜炒牛肉

白飯

小炒王

入嚟就係想講椒鹽鮮魷

椒鹽白飯魚都好正
但成日都冇

西檸雞

藍妹

有黃金會叫黃金, 冇先會叫椒鹽

幽默感呢啲野
係唔係咁多新會多然未見過呢類答覆？

生炒骨
咕嚕肉
啫啫雞煲

金銀蛋上湯白菜仔

叻喇老屎忽收番埋ok?

蒜蓉開邊蝦
黃金鮮魷

鹹靚雞粒豆腐煲
一個靚仔

成班人通常8個靚仔1個靚女
硬係有人唔係要靚仔

靚仔

腥山幼吾幼迫走牙

點菜

黑椒牛柳粒

欄番去你阿媽個西度呱呱叫喇

又貴又唔扺食

豉椒炒蜆

廟街煲仔飯我食完痾到仆街

嗌埋單

屌你老味 睇到好肚餓

有冇邊間好介紹

最好港島

totally agger la

炸大腸

賽螃蟹

叫你老豆射你落牆好過生你條廢老

必叫 西檸雞, 椒鹽魷魚鬚, 豉椒炒蜆, 蠔餅, 青島啤酒

食大排檔緊係D香口穫氣野架啦
完全唔明點解會有人叫蒸肉餅, 蒸水蛋, 蝦仁炒蛋, 粟米班塊呢D家常餸
頂多咪叫個雜菜煲懶健康

鵝頸街市榮記

有冇辣酒煮花螺既同好

韮菜豬紅
椒鹽九肚魚
豉皮炒鵝腸

生炒骨啲骨仲多過肉 食兩啖又要lur骨
所以我會叫咕嚕肉多啲
不過唔係間間都有咕嚕肉

芝麻雞

愛文生 豬手 同 薑蔥魚雲煲

椒 打錯

駱克道 中記 苑記
中記食串燒 苑記食火候

咁耐都冇人講沙嗲金菇肥牛煲

陳根記d垃圾都有人去

沙拉骨／肉排

呢個ok

薯仔牛柳粒

叉燒炒蛋，聽落好鳩，食落就知唔簡單

椒鹽粟米

啫啫雞煲

陳根記冇冷氣

羊腩煲

蒜香一口牛

夏天太熱食唔到
一路食一路滴汗

埋單 唔該

樓主

你真係好撚識食！

海鮮粉絲雜菜煲
椒鹽九肚魚

啤酒 (妹)

寫野 唔該 甘得唔得

食咩？快！
轉頭幫你！

蕃茄炒閪窿

薑葱炒蟹

誤導世人，狗也不屌 ，巴打平時食開屎？

叫伙記

兩支藍妹

椒鹽炒魷
滷水嗰類 蛋呀 牛𦟌 嗰啲
牛柳粒
炒蜆
沙拉骨
風沙雞

配青島/ 玻璃樽汽水 一絕

咁撚耐都未有西檸雞
不過唔係間間得 有d好撚酸
元朗正記唔錯

lm

薑蔥魚腩煲

炸蠔餅
正
不過好睇d蠔靚唔靚

紅燒外婆肉

就係風險高囉

相比起咕嚕肉, 西檸雞中伏除咗酸過龍, 仲試過成碟雞皮

btw 豉油王炒麵

睇左咁多頁竟然冇乾炒牛河？
牛河喎！ 大排檔喎！

黃金蝦

豉子炒聖子
菜脯蛋
送三碗飯冇問題

萬發

Lm

豉椒

紅燒翅，蒸條班，半隻炸子雞，跟碗白飯

任嗌架喎

屋企無人識煮飯？

椒鹽白飯魚先係世界級

鹵水拼盤

魚香茄子，唔知點解出面整嘅特別好食

小抄王

陳根記

粟米魚柳

緊係要叫....

伙計

芥末牛柳粒

無生腸墨魚

好多啦而家
仲要冇責任感
坐低就埋嚟sell
諗到嗌嘢嗰陣就失踪

食食吓又見到佢，返嚟又埋怨點解唔搵佢攞啤酒...

椒鹽豆腐

緊係啤酒

枝竹羊腩煲

嗌 唔該

嘩 四季蠔餅難食過屎喎 食完一塊好似食咗半桶油落肚咁

墨魚餅 沙拉骨 鮮蝦伊麵 所有椒鹽嘅嘢 只有大排擋先有風味

利申：鵝頸橋駒記擁躉

椒鹽瀨尿蝦

嗌 落單

中式牛柳

啫啫田雞煲

一樣

滾水 洗碗同筷子 次次都 好撚油

7頁都無魚香茄子煲
點送飯呀

椒鹽鮮魷
啫啫雞煲
咕嚕肉
炒個菜
加兩支大啤

即刻好肚餓

落單/ 埋單 唔該

巴打識食

細蚊仔淨係識食肉
有冇聽過連骨肉香呀

好耐無食過好食既沙拉骨

豉椒炒蜆
專食蜆殼
夠曬惹味

邊間好食 通常好多骨

有冇聽過 凌發

未食過佢整既豪餅。你根本唔知咩野係真正嘅豪餅

陵發？

冇錯 打錯字

新鮮炸大腸 不沖水

薯仔炒牛柳粒

喺邊 下次食

炸子雞好啲

可樂

九肚魚

伙記？

沙拉骨

豉椒生腸

真係駁唔到
去得大排檔我一定係叫香口,獲氣呢D平日自己煮唔到既野

一定要嗌佢埋黎寫野

而家啲00後惡撚過我屋企隻happy🤑

太子 新填地街 打冷

大家咁話啦 碌柒

黃金蝦！

中式牛柳
粟米石斑
椒鹽鮮魷

炸田雞

椒鹽雞軟骨
金銀蛋莧菜

可以出po做ip題

乖喇靜喇
00後

短褲啤酒妹啦一定

薑蔥桶蠔

蠔

粟米魚肚羹落勁多胡椒粉

2位 唔該

伙記 寫野

每次去都叫,好撚好食

魚香茄子煲

冚家炸田鼠

醬爆大腸

屌呢個真心正 上次係太子間唔知咩食過

慈雲山三記

西檸雞 炒蜆 燒骨 蠔餅

我嗌開×個靚仔 佢就會埋來寫嘢

一個靚仔去食大排檔

我自己食開個幾間都有骨
我都想知邊間係冇骨
雖然細骨唔太怕,照食落肚都唔太驚整損個口/喉嚨

打冷嗰間?

鵝片同胡椒豬肚湯

豉汁蒸產 椒絲腐乳西瓜

炸豆腐 咕嚕肉 椒絲腐乳通菜/生菜

椒鹽鮮魷 唔夠再嚟椒鹽九肚魚 其次檸檬雞 咕嚕肉 xx煲 xx雞

梗係椒鹽鮮魷

西檸雞 京都骨

夜媽媽

靚既叉燒都唔會用黎炒蛋啦
一睇就知你食開垃圾

唔該寫嘢

豉汁炒蜆

豬紅

椒鹽鮮魷 黃金蝦 諗起都流口水

唔幼，咪撚過嚟

凱撒沙律

red]食屎狗！！[[/red]

蜜椒薯仔牛柳粒

喺美國睇到好撚肚餓

啤酒必嗌

椒鹽瀨尿蝦都冇

椒鹽生蠔 炸大腸點余均益

絲苗啊

睇到好撚餓

蒸肉餅好撚好食喎
屋企都整唔到

新界邊間好？
九龍旺角觀塘果堆又有冇

豉椒炒鵝腸

炸牛坑腩

好後悔夜晚撳左入黎

蟹斬件炒生麵餅 濕炒滋味好多
海鮮炒飯或叫碟海蝦
椒鹽鮮魷
炸鴨舌
蔥香魚片或成條魚上
通菜腐乳或魚香茄子
大排檔有加工幫你煮 收費都唔平
試過買大隻聖子 龍蝦 細飽魚 雖然自己整都係咁上下

砵酒蠔

牛歡喜

識屌梗係要落咸酸菜炒

一定係叫個乳甲食 由細食到大 仲要一定要點好多鹽先夠好食

金菇肥牛煲

夥記

椒鹽九肚魚
不過都係以前細條整既好食 連埋d幼骨食埋都得

不如講下推介大排檔

以前潮江春整得幾好食

水瓜烙

絲呀!

放啲菜心响底下好無?

莧菜呀!

彩虹鮮花拔絲

細個，老豆老母帶我行廟街，有一檔蠔餅係必定去食，一間鋪仔，剩係賣蠔餅同檸檬汁

個間d蠔餅先係真蠔餅，可惜已經食唔番，唔知有無人有印象

利申:80後

新界，沙田，大圍，大埔都有啦

愛文生豬手

求舖名 賣相好得

上網求其搵架